人有相似 - 跨國版

韓國 - 吳夏榮

台灣 - 林辰唏

韓國 - somi

台灣 - 昆凌

馬來西亞 - Joyce Chu 朱主愛

香港 - 陳嘉桓

日本 - 山下智久

香港 - 呂頌賢

韓國 - red velvet irene

台灣 - 葉全真

山p個度邊似

山下智久 + 呂頌賢 呢pair 由以前高登年代已經開始講啦喎
你幾多歲呀小朋友

韓國 - 河正宇

大陸 - 白客

所以我真係唔明邊度似